點解當初四眼要已讀不回梁天琦既信息？

跟據返當日梁天琦打上神駒到解釋
1:43:10開始

佢係喺25/8下午4點幾send過message比四眼話想endorse佢
但一路直到27/8下午1點55分先回應返佢
而毓民屌天琦個陣正正係27/8既朝早
即係話四眼喺天琦比教主屌完後先覆返天琦
咁點解佢又無同毓民解釋返有呢單野？
定其實佢地兩個一早都知有呢單野？

係囡先秒回是常識吧，難道連登一個玩家都無？

如果當初四眼同毓民講返有件事
咁毓民會唔會收返佢既言論？

根本成個局黎，見本民前同青政威脅到佢地利益，咪靠呢D野希望中傷人地拉返D票。

我都有咁諗過

Hi 十香

好難，一返轉頭隨時輸仲多（票）

我反而覺得收回 毓民就未必會輸

短時期反覆無常只會令遊離選民印象更差

1. sd msg搵四眼，就係想請佢上成日放飛機既吾國吾聞做節目就叫endorse
你唔請游蕙禎上節目當endorse

2. 本民青內部圍爐tg gp『寧願司馬文，不投鄭錦滿』

3. 港島唯一本土派，鄭錦滿

本民青真係好正直

1. Sd左但方法唔啱同無sd係兩回事嚟

2. 嗰個係鍵盤戰線公海gp嚟

3. 幅圖係on9 駁唔到

熱狗對家邏輯：支持熱普城=熱狗，支持者=成員

廢事再打cop隔嚟post算

梁天琦宣布左有PlanB同做統籌嗰陣就已經走去搵毓民食飯
毓民同佢地講endorse青政冇問題
但港島得四眼一個本土派，同本民青完全冇衝突
當壯大本土派都好，希望梁天琦可以去站下台，如果唔幫四眼站台，又走去其餘三區（四區）打同佢地對台，咁佢就會視作敵對行為

梁天琦同Rat Wong一直都冇回應
梁天琦仲走去九西幫游蕙禎站台（27號之前站台既）
之後27號先私底下whatsapp四眼話可以請佢上佢地吾國吾聞既節目endorse
（原來咁樣樣叫endorse真係多撚謝晒）

從一開始冇回應過毓民
去到選舉最後一個禮拜先話endorse四眼
仲要用『請人上節目』呢種方法endorse
畀人屌嗰陣啲人都希望你補救，本土派都未至於好似依家四分五裂
點知就走去遠距離endorse，仲要打句悔氣說話
仲要同毓民對家近距離合照

根本有眼睇，就算毓民29號開唔開聲屌梁天琦同rat wong由頭到尾都冇諗過幫四眼站台